春天真係好乞人憎

濕濕笠笠
碌鳩抹極都唔識乾 成個濕鳩仔咁
有冇ching同我一樣會用風筒吹鳩毛

以為認真Post諗住話都好憎春天。你係嘅話我幫你含返乾佢囉

樓主濕鳩